有冇人好羨慕有目標有追求既人

知道自己為咩而拼搏同努力
反觀自己真係唔知做緊啲咩

我有 但做唔到

仲上連登 仲日日上連登係度叫春
真係好失敗

咁膚淺既目標就收皮吧啦

人各有志姐

道不同不相為謀

係 日日返工咁唔知為乜
人生無哂目標

好冇動力

有目標唔一定achieve到
搞到你做嘢要就住就住, 一定要向某個direction
achieve 到固然好, 但希望愈大, 失望愈大

相反, 有好多嘢唔係話你想點就點
有時候做嘢可以更加放膽
冇expectation而得出嚟嘅結果可能超乎你所想

少壯不努力 老大徒傷悲

唔明點解人地咁positive keep住咁正向咁發展同經營自己

Shoot for the moon and if you miss, you will still be among the star

有目標起碼個人會有動力同埋有方向知道要點行先
Achieve到既話其實已經算係成功既人 可以有本事去追求更多既目標
豐富自己閱歷 完滿自己人生

有目標之後會遇到點樣既困難我係唔知道既
因為我連目標都冇
想要咩結果都唔知 好似咩都冇咁 唉

？

只係你assume咗人哋有目標=會成功

路係人行出嚟
盡人士不如聽天命
有啲嘢盡咗力就夠

冇目標同垃圾冇咩分別
我唔太信奉道家思想

沒關係你也不用給我機會^^

唔洗番工？

沒關係 沒關係

也許白費

無所謂=.=